旺角行人專用區表演者指會轉到銅鑼灣演出

【Now新聞台】油尖旺區議會通過要求政府研究終止旺角行人專用區後，周末如常有人在專用區表演。有表演者指，會考慮轉到銅鑼灣等其他地方繼續演出；有市民則認為終止專用區會令旺角失去特色。

這些歌聲、這些演出可能將會成為絕響。區議會通過研究終止行人專用區後的首個周末依然歌舞昇平。

葉先生已擺檔6年，每逢周末這裏就是他開「個人演唱會」的場地，知道政府要研究終止這地方都覺得失望。

周圍「快閃」的他們覺得處處都可以是他們的舞台。

停下來欣賞的「知音人」都覺得可惜。

好波呀

去港共總部

去金鐘啦

去中環啦

公民廣場

銅鑼灣班中產會畀佢哋喺嗰度唱？

係旺角先忍你咁耐姐
你去搞鳩d名店睇下幾時自取滅亡

Sogo個位咁細邊有得你開檔

咪話中產丫
淨係一間SOGO都已經ko班契弟

政府永遠欺善怕惡，大商場/百貨公司講一句，班契弟就算唱兒歌都一定俾人趕，發窮惡都無用

擺埋出馬路啦屌

政總隔離啦，仲有解放賊營

嗰度都冇咩人住嘈到冇咁大聲
又多小販咪有佢地鬼打鬼

屌你老母

就係要將佢地由旺角打散，以毒攻毒去到政府總部或者支那銀行前面唱。到時支那自己畜生同畜生互片

你真係覺得啲名店會俾班怪物喺門口跳老舞咩

跳兩日發覺出晒事，有錢佬區議會+名店+百貨公司自然向政府開炮，政府呢個情況就會嚇到標屎，咁班契弟就無跟住架喇

好撚期待

當初重開政總廣場時仲以為會日日車班大媽入去跳廣場舞等你無得入去示威
而家旺角班表演者可以入去政總度開 concert

銅鑼灣邊度有位

去鵝頸橋啦

去金鐘政總lo

維園囉